【原來人地有去】點解批鬥星爺無探達哥既post咁多人撐？

周星馳最終都係無去見吳孟達最後一面，如果係劉鑾雄入院，佢一定狗衝過去探病

人地有無去關你撚事，去咗洗唔洗通知你呀on9仔

推

護旗手死唔死都唔關我事啦

又炒車

唔去=無人性，正仆街
去=做戲，無人性，正仆街

推啦 個死傻鳩仲要繼續屈人無去

屈人post就咁多人正評， 以正視聽就睇唔到